點解恐龍D學名可以咁中二

近排打MHW，就去研究D真嘅恐龍資料，發現有D恐龍個學名仲中二過MHW

葬火龍

個名十足十係MHW走出嚟，但個樣係騷鳥

通天龍

個名霸氣十足，但其實大小同一隻羊差唔多

天青石龍

點解D鳥型恐龍個名咁撚型
其實正確嚟講佢地叫偷蛋龍科

暴龍科好多個名都好型

雄關龍

嶼峽龍

蜥腳類唔使多講，如果MHW有蜥腳類可能要打兩三個鐘

火山齒龍

不過呢隻其實好細隻

以下呢隻係公認最中二
傷龍，未改名前叫暴風龍

史泰龍

Post 成龍出嚟吖笨

屌

史伐龍

幾好笑

成龍

-.-

既然你地要咁做我只好po世上最強嘅龍

前排夏天係咁玩呢類圖
睇到我起雞皮,要嬲返件外套